「集思廣益」致命中國紀錄片

之前睇有線中國組提及呢本書同短片
內容係講中國入WTO後0既不公平貿易手法令美國工人失業同埋對環境、工人0既剝削
分左五大類：環境污染，操控匯率、假貨同侵犯知識產權、工人權益同埋出口補貼

呢套野係侵侵當選前已經有，而作者而家0係美國政府有官職
而且，入面建議大多都被侵侵採納

好諷刺0既係，一個以共產主義自居0既大國居然利用資本主義剝削工人同農民
仲打住free trade同全球化不斷侵佔世界資源同環境
而得益者，只有國企官僚同極少數同共產黨關係密切0既資本家
兩國工人、消費者、癌症村村民都係輸家

所以，貿易戰可算係為正義而戰

好post一推

你仲搞笑啦
比美國強姦緊仲叫人落力D

莫非比共產黨强姦就要享受？

五毛出現鳥

原來五毛黎，唔怪得係財經區，盲撐富途啦

比邊個強姦緊都未分到
算啦你

用緊邊間咁巴閉

咪比為出果五毛糧就有份强姦人，你仲係返上去享受黨嘅肉棒把啦，當然我明白你宜家要咁英勇護主，唔係支爆你就冇糧出

拿華路
連侵侵都讚好

佢超好，話呢條片畀我地免費睇

放你個狗心 ，我用緊既唔會係支那公司囉

事實勝於鳩UP，連中國網民都支持美國打貿易戰，
唔好以為說非成是就有用先得架

肯定係畀人斬倉先淪落到做五毛
定係買左中興啊

正宗得把口

唔敢講用邊間
用緊唔怕講喎

點都好過你說非成是，仲想耍無賴幾耐呀

件五毛係咁同我推post，肯定想儲錢買中興撈底

攞哂成副身家All in信佢一定上返三廿蚊

跌到變仙股就有佢份

口交部都係口UPUP咋WO
唔好話你既老頂啦

TD Ameritrade, Inc., member FINRA/ SIPC. 五毛你識睇英文嗎

乖

五毛忍唔住出左聲

財經台炒股狗識條鐵咩

可能比美國撚到輸左好多

毛

雖然好憎五毛，不過有佢地推文
證明呢條片冇錯

咁都有五毛衝出嚟柒
╮(╯_╰)╭

屌原來係老牌五毛
不過我想玩聚熱風蛋

推樓主推一推

再推

難得有五毛出現,一定要打個卡先,再問問

支那製造2025, 你支唔支持呀?

支那要打倒萬惡美帝川普,你支唔支持呀?

快D浮返上水面喇喂

2025
2025
2025
2025

夠西中國打咩
利害了我的國
無睇過？？

一定啦，話時話，你話美帝唔夠中國打，中宣部講左唔好再攻擊美帝喎。

你唔想出糧？

仲有，麻煩講多啲2025支那製造，大家都好想知呀

佢老細已經唔講喇

Bookmark 返屋企睇

你知道自己講緊乜？

講到你好了解我老細係邊個
講笑咩

我靜係知香港比大陸共狗強姦緊
仲強姦左超過20年

0負評

如果有埋緣帽鹿角上黎比大家撚就好啦

具體D

睇返wto個期美國總統發言 真係好諷刺

當年唔係班貪婪0既商人同埋無知0既左膠世界就唔會畀支那支配

推

推到支爆

唔係美國佬唔理中國八年
中國會發展到咁？

仆街黑鬼，畀普京金仔撚到仆街

( Show Blocked User - 好運姐 )

咁都要你國家廢， 又鍾意認屎認屁自吹自擂 先畀人強姦到
又唔見人地強姦第二啲廢國家

美國強姦全世界喎
你識唔撚識架

例子? 唔好講咁遠, 美國點強姦香港?

條友潛左水啦

幫樓主再推

watched, thanks

推一推

留名收工睇

俾美國強姦緊就咪撚玩美國game啦五毛

突破盲腸

口裡說不，身體很誠實

深夜一推

btw, 原來書本嘅內容豐富好多
呢段片只係reflect左一小部分咋！

輕輕推

忍痛切一刀去毒瘤啦
好過遲早變絕症 最怕就醫返都哂氣
忍下痛啦 都過左咁多年啦 抵俾啦

d五毛親中理由可唔可以有說服力d

完

中共唔會理

呢個我係想同香港人講

未見過0正評

打飛機用?

件五毛仲係咁推po

要多謝推

中午一推

我已經網上order左death by china同埋 silent invasion 呢兩本講支那點樣經濟同政治上入侵西方國家
睇完會明白點解美國佬要咁做

睇之前已睇左美國政府關於中國點樣侵犯ip嘅文章

連住睇應該幾爽

中國人最懂得扮弱者靜靜雞出手

支持2025超英趕美

注意⚠️五毛好運姐已改名做「鳳凰天使」

中共只要養飽養肥個9000萬共產黨員，去再控制其餘既12億低賤既平民，你選又無得選，反抗又反抗唔到/唔識反抗

我而家睇到本書一部分
好明顯，要了解個貿易戰背景同現今美國對支政策
呢本不得不睇

只要出口不振，支那就唔夠外匯
唔夠外貿就更難收買小國打壓台灣同影響國際組織

到時五毛都養唔起

支那流氓政權 不亡 世界之禍

exact7ly

向支那提供科技只會生靈塗炭

必讀必睇之作

好片留名！

都係果句，套片係入門
要完全明白就要睇本書，有中文版

8號風球推一推

推下先

一直都知！

但不知甚麼原因，就好少講！

支媒更不會提！

五毛又改名，改左做ladycapcap

bookmark

美國應該將佢納入教育必讀教材

推到取消關係法

十卜侵侵

推到2019

呢個要推

2019再推

lm

推呀

支那賤畜已改名「LadyGapGap」

又改名

新年一推

推推

中共匪又要賺美國的錢（行不公平貿易，限制市場），又要偷美國的技術智慧，又要敵對滲透侵略，還不要瞼的封鎖愚騙中國人仇外反美，也不遵守已承諾了的國際規範「入世承諾」，活該恩將仇報的共匪流氓被美國按在地上打。共畜不倒，中國不好！

中共匪不兌現2001年「入世承諾」：
1不以技術轉讓作為市場准入門檻
2加入政府採購協議（GPA）
3國企基於商業考量進行採購
4國企佔經濟市場份額逐漸下降
5外國銀行享受國民待遇
6通訊市場對外國企業開放
7國外電影在中國可自由發行
8出口補貼大幅削減
9知識產權盜竊與違反行為明顯減少
10遵守技術性貿易壁壘協議，不再操縱技術標準
11向「華盛頓共識」的發展目標行進

有這麼一個國家，一上訪，就是瘋子;一上街，就是鬧事;一揭露，就是造謠;一真話，就是滋事;一理論，就是誹謗;一提議，就是煽動;一批評，就是顛覆;一提美國，就是賣國;一說台灣，就是分裂;一講民主，就是印度;一談法治，就是流氓;一入獄，就是酷刑;一質疑，就是妄議;一維權，就是抗法;一反抗，就是謀殺;一自殺，就是畏罪;一貪腐，就是封鎖;一投票，就是操縱;一選舉，就是笑話;一沉默，就是暗反;一打仗，就是你上;一有難，就你愛國。

結論：這個國家全身都是摹點，隨便一按都高潮“人民公敵”

能翻牆逃出中共封鎖，有良知求真的人，對國情，歷史，新聞，國際等，要知得全面真實一點不難。中共根本不仇日（通日賣中國，感謝日本姦殺搶，不抗日侵華）;不仇美（全黨家屬老少財產都在歐美）;中共賣國辱華（1/3國土賣俄爸，印度侵占，文革，64，維權迫害，低端人口，封鎖愚民洗腦），無知不是罪，但盲目無良當五毛，就真可恥！中共敢作不敢當，逃避罪責的藉口，騙笨人，轉移視線（拉外國仇恨），偷換概念，引導愚論〜 ！

中共治下：沒有真（歷史，新聞，自由，人權，法治，安全保障等），人民餓死，沒錢醫病死，不同言論的死，迫害，強拆，霸田霸地搶家園，上不起學，黨員貪腐，官商鄉黑警勾結，官富紅（二三代）權勢欺姦凌壓打殺平民，被自殺（失踪，認罪），黑心假醫食用品，霧霾毒化污水地溝油，豆腐渣工程，人口販賣（婦女小孩乞丐奴隸黑工），偷呃拐騙搶，國際器官天堂（活摘迷藥酒強拐殺），維權打壓，執法部門濫權，封鎖洗腦，無法無天......等問題，能說得出的都有！......不是夢！
這就是中共封鎖下「願做奴隸的人民」，五毛賤畜心黑......絕對不講真，不求真！

五毛🐕工作任務：轉移視線，偷換概念，引導愚論___腦殘，污衊，抹黑，扣帽子，扭曲，瞎話，裝，，逃避，謾罵，恐嚇，反串，文革式。挑回仇恨，目歌歌功頌德，無恥造假，黑心無良，不求真不講真，是中共五毛騙子的基本功。（請廣傳，揭露五毛本質，目的）

「五毛是收費的腦殘，腦殘是免費的五毛」它們不是黑心裝傻，就是弱智。

你的偉大靠鼓吹;
你的光榮靠宣傳;
你的正確靠代表;
你的和諧靠維穩;
你的幸福靠採訪;
你的強大靠意淫;
你的經濟靠賣地;
你的發展靠強拆;
你的教育靠洗腦;
你的新聞靠欺騙;
你的改革靠開會;
你的歷史靠篡改;
你的自信靠禁言！

民主制度的優越性在於：
高尚的人，可以盡情高尚;不想高尚的人，也不容易做惡！
而專制制度的劣根性在於：
卑鄙的人，可以盡情卑鄙;不想卑鄙的人，也不得不學著卑鄙！

中共≠中國，三民主義「中華民國」🇹🇼是中華文明，華人的國！~~~

求真，促進改，不盲目。
💪💪💪我們要讓更多人民關注中國，知道歷史，國情真相，人性，良知，覺醒!!
💪💪💪要讓共殘黨當初1949年年之前說好了但騙走的「民主，自由，人權，法治」成為中國人民的【全國要求】！

（請廣傳，揭露中共本質，目的）“我愛中國你愛中共 - 辛灝年”“辛灝年談”九評共產黨“”

─────────────
中共養官超過了7000萬人（其數量遠超民主國家），官民比例高達1:18，其行賄與受賄是“工資”的數十，百，千，萬倍。這些財物都是掠奪與吸血於中國的「愚民百姓」。

說中共沒人權; 1沒言論自由權; 2沒集會結社權; 3沒對人身財產的絕對法律保護; 4沒參政議政權; 5沒國事知情權; 6沒問責政府權; 7沒改選政府權; 8人民沒平等的法治權利; 9沒拒絕洗腦教育，保護子孫思想獨立的權力。

新疆集中營：教育營中逃出的維族人，指出營區名為教育轉化，卻充滿非人道的待遇和酷刑，而且有極大數量的人是被「無限期拘留」，不知道哪天可以重返社會。

葛特曼：中國年10萬例器官移植/絕大多數源自法輪功，維吾爾人

另，殘酷鎮壓基督教，良知人士 - 記者和律師，汶川地震捐款501億，紅黃藍幼稚園，假疫苗，毒奶粉，P2P，愛滋村 - 賣血，溫州高鐵，濰坊水庫洩洪，段友，視頻博客心聲，藍金黃，俄爸南海開採石油，俄爸豬瘟......等事，國內禁聲。中共五毛賤🐕有人性？知道真相？

唔小心推

深夜推推

China aren’t really communist at all though other than in name. They haven’t been since the late 70s. Right now they’re one of the most capitalist countries in the world

下午茶一推

再推先

推推地

有乜計吖屌

打咗你地臭閪支那假疫苗過期疫苗未呀臭閪支那賤蛆

呢位五毛，唔係係三毛

請問你死左未？

你老母俾狗姦緊
不過佢好enjoy, 交叉腳夾住隻狗, 隻狗嘔緊白泡

721 811

依家d5毛咁中意自爆架

721 831

721
811
831
新屋嶺

留名

p1sh

錯手負評，sir

Same

比錯負皮幫推謝罪

極具代表性嘅紀錄片點解可以沉底?

侵犯知識產權

但係我哋而家做緊同一樣嘢
啲抗爭"紀念品": pepe、連豬
全撚部無版權
自己畫個模就當原創
仲大批製造

話自己黃店 會捐錢
就大批人買
無撚尊重過創作
有啲已經二次創作
仲要抄上抄上抄
"黃藍是政見 黑白是良知"
有良知嘅人會抄襲？
有良知但唔識尊重？

支那國不意外

bin c

有毛認證所以推左先睇

無知識真係慘

輕輕一推

唔小心比左負評

Twitter share

push

有冇中文字幕?

721
831

有無手足做字幕？

竟然推得番

推唔郁都想推

條片好睇

中美而家搞到咁, 真係爽

推！

鄔維庸
巴打識D野

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

Push

屌 唔小心負皮咗 推一推幫補下

兩年

見到個開post日期係2018年仲以為睇錯

世事都比呢條片看透

唔講以為岩岩出

Lm

2年前嘅。留名

好文重推

咁都推得返

拉

屌丫按錯負皮

😍😜😜😜

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

你仲搞笑啦
出糧出得個1角幾毫都去做隻狗

推！！！

On9仔

THX

正評番 正評番

潛左水？

HI

納瓦羅

如果係拜登做
應該要退出白宮

有五毛唔使覆㗎，block就得㗎喇，好唔好啊

好post

keep住推

點解冇得按讚既?

2018

2018年

你話比美國強姦緊
唔通你係支那狗

你FEEL唔到唔緊要
你銀包會FEEL到架啦